警方:科大生延誤送院是集體責任

【明報專訊】前日凌晨大批防暴警及警車在將軍澳唐明街與唐俊街十字路口設防線，被質疑阻礙救護車駛往尚德邨停車場救援。綜合警方與消防處最新說法，當時救護車駛入唐明街後見到有雙層巴士及私家車等車輛阻塞，立即改路線駛往現場，中途再因為有私家車及消防車停泊，救護員下車徒步走往現場，由接報至到達傷者位置花了19分鐘。警方重申無阻撓救援工作，又稱當時救護車駛往現場期間「無遇到警員」。

科大記者：警車停泊阻20分鐘
防暴向車射催淚彈
科大電台新聞組記者黃浩然說，當晚他發現將軍澳唐明街與唐俊街有警車停泊，阻礙救護車救援，有救護員要下車步往停車場，他估計有救護員被阻礙20分鐘。他又向本報提供片段，顯示有防暴警向有傷者已登上的救護車方向發射數枚催淚彈。

消防處回覆稱，救護車前日凌晨1時11分接報後，經寶順路駛入唐明街後發現有車輛阻塞，車龍包括雙層巴士及私家車，有在場人士向救護車人員示意未能前進，救護人員視線受阻，不知擠塞原因，立即改由近尚信樓路口進入尚德邨前往現場。救護車於1時20分抵達廣明苑廣盈閣附近時發現前方有私家車及消防車停泊，救護車未能前進，3名救護人員徒步往現場，10分鐘後到達傷者位置，即停車場2樓。

警：雜物阻路 救護無遇到警
消息人士：延誤送院是集體責任
被問到警員曾否阻止救護車駛入停車場一帶，東九龍總區高級警司（行動）傅逸婷說，救護車由唐明街駛入廣明苑範圍，未抵達前已見到有雜物阻路情况，救護車在前一個街口駛入尚德邨，其後救護人員走往停車場，沿途無見到警員。她說救護員到達現場後，1時41分離開，過程中「無遇到警員」，重申警方無阻撓救援工作。警方消息人士補充，示威者的路障及警方掃蕩行動引致車龍，形容延誤送院「是一個集體責任」。

琴晚仲死口唔認
一有片有相就想大家打和 收皮啦

夜晚會有車龍？

集你老母咩集

警車一字排開個路口有撚路障？
你不如話紅隧塞到過黎

警謊：係集體責任 但係我冇阻撓 唔關我事

係咪打錯咗？
明明係全體責任

曱甴： 我有錯 但你都有錯 所以我冇錯

係你地警方全體責任

其實有曬片，就算真係有雜物，架救護車又走到？你唔識落車搬嘅？

應該係前線畜龍 綠曱甴 狗車車長 集體責任

食屎啦香港魔警

我地坐係屋企阻住架車呀ma
都係我地唔好啦屌你老母臭閪

人話嚟?

On9
就算見到路障，清除示威者嘅路障都係你班警察嘅責任嚟架
係咪見到路障就停低手唔撚郁等人死呀？

示威者路障係村𥚃面，村外面所有阻礙都係警察，點都係班狗嘅責任

淨撚係識瀨
填命呀屌你老母

係係地責任,屌你老母

是警方集體責任

面對暴政，要保持冷靜，血債就一定要還。

成街警車你同我講集體責任

佢咁講得
證明佢地都知自己錯
但又唔可以話自己錯
唯有拉埋其他人落水

我地無做錯 從來都無錯
就算真係有出錯 都係大家一齊錯
唔係我地單方面既錯

嘩你地真係好撚野

集體但不包警賊

有片都仲死頂
真係好野
死警曱甴

曱甴近平

屌真係人無恥便無敵

集你老母

屌你老母真係擘大眼講大話，但偏偏班冇腦藍絲又真係會信到十足十

車龍

警車同速龍

全體警犬責任

唔會認錯既陀槍紀律部隊都幾撚恐怖

係阿集體
咪就係D廢官同埋你D廢狗既責任囉, 屌哂你地老母
你不如話係上天注定唔撚關你事

D狗口真係乜都講得出

集體責任?

當時警謊推進既時候就已經清除曬啲路障啦，有片係啲狗車塞進係個十字路口唔俾救護車過呀，仲要救護員落車行過去呀，

曱甴死全家，賴得就賴

同恐怖分子理念一樣
只覺得自己打既係聖戰

琴晚唔係唔撚認冇阻咩

依加有片有圖 班曱甴想抵賴呀

屌你老母 你地親手殺死咗個後生仔

食屎啦屌你老母

屌你老母 你地d警車咪係路障囉

死曱甴 依啲唔撚係你地啲曱甴同車呀？

出黎講呀

警方重申無阻撓救援工作，又稱當時救護車駛往現場期間「無遇到警員」。

冇遇到又集體責任?
擺明完全唔關你地事啦係咪

前一晚先話冇阻攔 而家有片又改口集體責任
收皮啦屌你老母 想拉人落水

推

On9
你唔撚擋住架車 會有事
個集體係咪講緊成隊警隊呀
屌你老母冷血動物

警方集體責任
唔好拉其他人啦

快撚d去仆街死啦所有香港黑警 你地死撚晒世界就會和平

開始餚底了

死曱甴阻救護車救命

殺人犯 殺人犯

哇

食屎啦

拉埋人地落水

班曱甴咪路障囉

點會冇, 你唔見有三大架警車一字排開阻救護車咩?

你老母個閪最撚大責任 死黑警

係警甴既集體責任呀屌你老母
影撚住幾部曱甴車阻住救護車架

？ ？？？？？

集體責任： 綠曱甴 畜龍 曱甴車 藍曱甴

你不如話係全香港人責任，但係你三萬個冇錯所以冇責任？屌

煲大呢壇野
Dllm

屌你老母

豬籠車係路障？？ 有哂圖片啦 屌你

即係認左有延誤

有片有相就講集體責任

今次班pooo 真心淆底

真係好撚好野.不過有進步.
起碼終於有野錯

得啦得啦，你都係想講警方唔會做錯野姐
科大生錯，市民錯，救護錯，得未呀？你地冇錯呀

你老母有曬片有曬圖 班曱甴阻救護車救人

你講撚到關全世界事

曱甴 科大男仔基本上係冇得救

將軍澳班曱甴 仲有結婚擺酒個隻曱甴

你地一定要還

緊係有啦，十尻幾廿架豬籠同衝鋒
重未計佢地啲七人車

屌你班殺人犯
有圖有片仲可以抵賴

警方成班姓賴？
定係講緊係警方集體責任呀

集體責任=唔洗負責任

你含撚啦

請問救護車上面有無車CAM？

戇鳩，你班狗狗唔出動咪唔會出現延誤送院

日日都有新term, 死克警

on9

人話嚟？ 如果係有RB架白車又會到場？ 依家明顯你班狗警阻住晒先至延誤送院啦

你地咪認將軍澳班曱甴唔係你地伙記囉

On撚9，拉其他人落水

集你老母
我地幾時有阻過救護啊
屌你老母 搵野瀨

要求個架救護車公開車can 睇下班曱甴阻咗幾撚耐救人

講完

琴日又話冇？

POPO咪路障囉

收皮啦 殺人魔警死不悔改

仲想講大話？

所有有拍片人士 公開班曱甴阻咗救護車幾耐

示威者的路障及警方掃蕩行動引致車龍

有哂相同片都可以瀨落手足到

係狗隊全體上下集體責任

又想卸膊落示威者度 收啦屌

成條唐俊街都係狗車 邊撚個製造車龍?
仲有 有邊次你班賤畜出動唔係泊撚晒成條街?
好撚心就出少句聲喇畜牲

死曱甴 一大堆圍住架白車阻救人

個男仔廿二步咋屌你班曱甴

想轉移視線？屌你老母唔開槍會有事

整路障就有咁嘅風險同後果

之前唔係好多人話咩車都唔俾過？

想甩身？

屌

30000狗既集體責任

好on9，死都唔應錯

支那人咁好心落黎香港振興經濟
放lunch/工嗰陣唔係唔去sogo邀請防暴用tg回禮呀嘛？

【突發】銅鑼灣Sogo開始多人

成班黑警又當無事發生
點撚樣解釋
定係話呢度唔係將軍澳屌你老母

咩人都錯，黑警冇錯

之前又話無
我屌你老母

痴鳩線，畀人影到阻住就想屈埋手足，屌你啦警狗

警察就係路障

全部人推呢張啦

明眼人一睇就知移花接木

屌你老母車乜龍？
你見到鬼啊？

[img]

屌你老母真係好無賴啊！

痴撚線 有邊次有消防車有救護車乜車經過都好都會開路
就係狗車先唔開

關唔關空氣濃度事?
成個區咁撚多人呼吸緊 呼出既CO2 阻礙左架救護車行駛
屌你老母班狗都弱智

相呀
班殺人犯話唔知張相係幾時 唔評論呀

最衰都係佔中

幾架警車塞路

係集體責任

不過係全體警犬集體責任
無一隻係無辜

屌柒班狗都係大家既責任

都係嗰句啦 全香港人都錯
連司長張建宗都錯
得香港警察冇錯

警察係智障

痴9線

[連登神探] 知道周同學點受傷 有圖

唔係黑警 係曱甴

睇下張圖 一班曱甴圍住架救護車

我見唔到
我淨係見到示威者擋路

我乜都唔信
我只會信警察維持治安

on撚9

呢個係出事當日定琴日?

利申: 無跟得好詳細

你講緊乜野 個堆green object 擋白車呀 乜撚野路障踢

收檔啦

??

屌 你含撚啦 尋日好撚大聲話唔關自己事架

雙你老母方咩，擺明黑警責任，有圖都要拉示威者落水，cls

唔差在屈街坊係屋企阻到白車啦 仆街

人唔笑狗都吠
阻礙救援=蓄意殺人

架巴士入左鏡都要被屈9阻住白車

同話popo入面冇解放軍一樣

曱甴車=路障

係呀全香港人都有責任呀 錯在比稅供養你班死曱甴

死警甴

真係姓賴

點都係死撐

果堆路障
Object黎

真係屌出聲
你講漏咗「警方」集體責任咋啩

消防救護宣傳左咁耐（讓路予救護車）救人一命呀
屌你啦 你唔讓就係阻礙啦 講到好似讓唔到呀
轉頭又話危險 要保護其他人安全消防救護會唔撚識注意咩 你放少粒彈 唔射佢地 咪安全囉 dllm

甴近平，習近平

我淨係見到好多曱甴同曱甴車阻住哂

收皮啦

集體負債制, 等於唔洗負責任

仆街啦

集體責任未集體負責囉

A眼c眼都見到警方應該集體負責任 成條龍車頭住

繼撚續講大話呀屌你老母
有哂圖就咪撚柒死撐啦

食屎啦 你地首先係責無旁貸啊死黑警！

有片

Rubbish

千錯萬錯警察都唔會錯

我屌你老母啊死黑警

屌你老母死黑警
自己做錯仲要拖人落水

集體警察責任

都話警方無錯,千錯萬錯係科大生錯,你地再嘈,唔撚回覆,總之警方無錯啦

我睇唔有警察阻止啦,我唔識交通管理唔識評價

推 back up 呀屌

屌你老母 阻路果啲咪係你地黑警囉 落地獄啦！

屌你老母死黑警
反送中又唔見話集體責任？

你今日集左氣未?

[集氣] 周 同 學 你 會 無 事 出 返 來

白車行唐俊街入，巴士喺唐明街燈位

佢地咁講，即係間接承認有阻到，
只係想拉埋其他人落水

當晚架

屌你老母呀

警甴甴體責任

哩班撚樣真係好想拉消防落水
反抗啦仲聽班狗支笛

收嗲啦！！當人盲咩黑警諗野真係on99

係浪子回頭金不換嘅問題？

屌佢老母
呢單野一定要咬住佢哋唔放

double confirm

4架警車車龍

我唔信我唔知，我亦睇唔到有路障

push

開救護車cam睇下有無阻咪得囉 還你一個清白呀popo

屌你老母佢係講緊另一架車另一單case
依家係講緊原本負責依單case嘅車比黑警阻啊屌

屌呀

出事果日呀！

屌佢老母好撚火

岩呀, 你成個狗隊既集體責任呀嘛, 殺人犯部隊

會唔會話路政冇plan條天橋駁去停車場，要拉埋路政落水?

推
黑警填命

thx

黑警又一傑作

重卸？
屌你老母綠曱甴做乜都啱
其他人做乜都錯？

又想屈人

岩呀 不過係集體3萬隻曱甴既責任

性頼

我成日都懷疑班黑警係咪睇到啲人類睇唔到既野？

佢自己咪路障

集體責任？

正式殺死一個人

班曱甴應該好撚開心依加

集體=政府全體？

邊有認錯，佢依家瀨落示威者設路障先令到佢哋引起車龍

記住back up

痴撚線，Ｄ無賴就係鍾意拉埋人落水
黑警甴好撚可疑！！

屌你老母臭閪 你啲狗車阻鳩住晒邊撚到係集體責任

CLS 咁都仲死撐

真係痴撚線，簡直荷蘭叻邏輯

啱呀 , 驚犬是廢物 是路障

我diu

警務處要負全責

仆街死喇班狗，集體責任

又想spin 有撚哂片

冇人同過警狗係一個集體, 咪撚拉我地落水

難聽過粗口

殺人填命

你地黑警既集體責任

我都想知邊到rb
有冇人可以有片或相指證下我

佢就會話警員清理路障會有生命危險架啦
同721點解唔開槍一樣

警車一字排開 + 幾十個曱甴警

佢條臭狗閪 住世界都見到係三架曱甴車阻住條路 仲賴 咁講大話法真係唔驚全家不得好死落地獄喎

係集體責任呀，警方集體責任囉

跌落地都要拿番渣沙

算吧啦
凌晨會塞車嘅
放晒tg有邊個會揸架車入去
On9

認錯係咪真係咁撚難呀

就算真係有rb
見到有救護車手足兩三秒就清好路障
張相咁撚清楚影到一排排狗車係到
你仲想屈邊個？

新婚差佬包括剛結婚嘅徐蛇咪屌自己老婆，原因係

係 咪就係班狗阻撚住哂先會遲20分鐘先送院治理

警車前冇rb可駛走 讓路
但佢地冇咁做

【抗暴之戰】重組科大生救援受阻情況 防暴警封十字路口

死全家啦公安

零晨時份將軍澳塞車
人唔笑狗都吠

佢地永遠都無錯

痴能線到一個頂點，衰能過d第三世界國家

屌你老母
身為公僕可以咁撚無懶,咁撚無承擔

人無恥便無敵

講完大話被踢爆之後仲要死雞撐飯蓋

相片已好明顯說明救護人員是被阻！「集體責任」邊個講㗎，是獨立調查委員會還是持份者講的。唉，又要大嘆一聲啊！

圖一係咪墜樓果面？

十足十仆街成龍當年既說話
自己做撚錯野話係犯咗全天下男人都會犯既錯
屌你老母真係on79

我地係咪要查下救周同學部救護車有無裝車cam

如果有
呢單野有阻延救援（不論邊個阻礙）
係一定要keep救護車cam
係度又疑似又消息人士又乜又柒把撚咩

獎門人咩收皮啦屌你老母

集體責任都好 你地班狗都要負全責啦屌 不過咪賴得就賴
仲要人地救緊個陣拎把槍去指人 叫人走 屌你老母

乜撚野都你地岩架啦
使乜解釋啫

重點係
你班仆街唔推人落樓佢洗坐白車？

妖 大人大者，
認個錯都要嘰哩咕嚕咁，
係都想要推卸責任

真係人唔笑狗都吠

嘩我吊你老母啦 無恥到咁撚樣 dllmgh 真係好嬲 邊撚個「警方消息人士補充」呀 你等報應啦仆街

笑死
俾人踢爆依家又想拉埋人落水
成張相得你班曱甴阻住救護車咋

前面撚有路障咩又老屈

又想拖人落水

條片影撚哂啦死黑警

Back up呀

你架曱甴車咪最大個路障囉

冇遇到警員？你講大話講到唔眨眼啊

「證據確鑿求backup」有片證實班狗刻意阻救護車

企係度班畜牲咪係rb

幫手足集氣

[集氣] 周 同 學 你 會 無 事 出 返 來

原來話人係object係幫自己兜冇阻路

以後影完唔好up住 唧牙膏咁出
推到有片

呢度 睇住警車block住救護車 同埋我覺得應該有直播會影到

「證據確鑿求backup」有片證實班狗刻意阻救護車

黑警死全家。

Push

仲有埋片

「證據確鑿求backup」有片證實班狗刻意阻救護車

DLLM 係你哋責任咋
你哋好撚型架
搵支槍指住醫護叫佢哋起身
白車嚟又唔俾人上

係曱甴車同綠色曱甴自己企係度阻住

生於亂世有種責任
好似咁熟面口

諗法真係成班恐怖份子咁
幾部曱甴車阻住白車仲好意思拖人落水

Sir你隻眼都係移花接木架啦 咁明顯都仲撐

係成個政府同警隊嘅集體責任

岩呀，係班死黑警嘅集體責任，一齊去受靶啦

黑警心態反正都吹慣水咪繼續吹 再叻哥上身

得啦得啦繼續賴啦

垃撚圾
向人地老母跪低認錯再切腹啦香港政府 黑警

曱甴阻人救命 等同殺人

成班狗同警車咪road block 囉

有相有片仲想賴

收皮啦死黑警

［跪求］尚德A停車場車cam

嗰幾架曱甴車一字排開咪就係路障囉

阿sir 早晨

香港人認輸

睇嚟兜唔到 想攬炒

俾d承擔啦
成日係度卸

我屌你老臭母啊！

dllm

我屌你老母臭西啊！

我覺得要儲低搭利班開記者會所有片段

冇撚錯
係你班仆街既集體責任

On9 警察永遠是對的

垃圾

個d 係雜物
a bunch of green objects

食屎啦警渣

割蓆 我地同你地班狗唔係一伙

核彈gogogo

咁點解消防又入到黎救人？

一大堆green object做路障

我地會分紅海

又想話全世界都錯，只有一種生物無錯

你生得出黎就係集體責任喇，個老母咁多人屌過

屌佢老母 太過分

成班殺人犯

又想射膊

集體謀殺

畜牲一定孽債纏身！

弱撚智

只要ＣＣＴＶ影到警甴Ｄ衰野，果段ＣＣＴＶ就會被消失

有鑊就消防孭，有功就差佬領

哈

警車同黑警塞撚死個十字路口

吊全世界所有人類都錯，只有你黑警岩晒lo得未ar

集體唔等於全體
救護既錯、示威者既錯、傷者既錯
但popo唔係呢個集體裡面，所以佢無錯
仲係死唔認錯

路佢路母障，成班狗真係智障

集你老母 殺人犯

集體責任
果3萬件丫嘛

有片有相仲有文字，繼續狡辯

唔係有片啦咩

黑警填命

又係佢地無錯 香港人錯哂

On撚9

集你老尾啊黑警

總結：全世界都有錯
反正就唔係警方自己的錯

警狗永遠無撚錯架

警謊

死雞撐飯蓋
證明佢地都驚緊
嚟緊港共應該會不斷有搞作
企圖淡化件事/spin走注意

香港警賊畜意謀殺導致大好青年右腦壞死
我等立誓此生此世必不原諒香港警賊

佢自己班狗車咪車龍

好仆街

好似中環咁炒晒成team 人？

dllm正皮左

pp

啱 一直以黎用呢個邏輯
香港人都真係幾忍得下
收皮啦班狗閪

推卸責任

集體狗責任

屌你老味 有證有據 有曬片都有得抵賴 一定要搞大佢

咩鳩都人地錯
人地損任
自己唔撚會錯架屌

咪就係佢地自己form左條車龍出黎塞撚住哂
成條路一早得返佢地班綠色曱甴打橫行
百幾隻係度霸撚住哂個十字路口

屌你老母就係集體責任

其實無論係匪治,英治,自治甚至獨立.
呢班垃圾都係一件都唔留得. 呂樂年代係咁,匪治後又係咁.
英國佬嘅警制廢,而豬乸種有呢D權亦係無法收.

唔好意思，推post & 借個靚位

**眾籌***
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

巴打我曲線抽緊黑鮑嬌

點解有圖有證據都仲可以咁樣賴係集體責任
屌你班死黑警 早到6.9開始
邊撚隻眼邊撚條片可以睇到示威者唔比救護車過
幾個月前網上十幾段片講緊示威者分紅海咁讓救護過
警謊真係警謊 祝你地死後落地獄

佢應該真。00後
咁經典都唔識

集你老母臭西

語言偽術
佩服！

需要當時被阻擋嘅救護車車cam
同埋等緊救護車嘅消防員對話紀錄。

屌你老母啦仆街

可唔可以企出黎既前線救護人員同消防

收皮啦支那黑警

屌 正仆街

警車車龍？定警車、畜聾？

啱啊
警隊集體責任吖嘛

集你老母
集體屌你老婆就有
你老婆係水炮車呀

［有線直播片段］黑警絕對有阻撓11月4日救援工作

唔好賴啦

係綠色曱甴集體責任

警方的集體責任

咪班狗嘅集體責任囉

屌你老母依家淆撚底？
平時唔係好撚巴閉？
廢柴

有冇文宣手足一圖對照警謊 3個回應

成班都垃圾嚟

成班就係度講大話，連少少人性都無架。

大家一齊為梓樂集氣祈福！

點解可以仲咁撚無恥

集佢老母臭閪

警方：我永遠是對的，因為我有槍有砲有子彈有絕對武力，你地班垃圾有乜撚野？

乜撚嘢集體責任
係你班曱甴嘅責任

公就我贏
字就你輸

死黑警講大話講到自己都呃埋

X木几又艹句夂言

係三萬黑警嘅集體責任

sounds

仆街啦屌你老母死黑警！

我淨係想知點解3樓外牆有血

唔係血

當晚既消防同救護
睇到未呀 話集體責任呀
即連你地都有錯呀

你地係咪咁樣都唔黎解釋當晚咩事呀

香港警甴真係極度非常十分賤格

警方消息人士補充，示威者的路障及警方掃蕩行動引致車龍，形容延誤送院「是一個集體責任」。
所以其實認左係警方阻救護車啦，止不過怪落之前set roadblock，咁一開始唔推例，唔警暴，撚會set roadblock，一句到尾咪都係政府同POPO責任。

周同學你要醒返
指證呢班殺人兇手

傳真社證實左唔係

佢又無講錯
集體黑警既責任

如果我真人用1米X 1米既呢幅相同佢溝通溝通

好想知佢點解釋有雜物呢個問題

又公然講大話, send爆email去投訴呢2條友 公職人員行為失當, 瀆職
東九龍總區高級警司（行動）傅逸婷
東九龍總區刑事總部警司（行動）胡家欣

警隊集體責任

張相幾時見到rb
分明係殺人犯兜唔到 賴其他人啦

再退一萬步
點解用槍指first aider呀

集體責任=無人需要負責

唔好賴啦黑警

幾時有見過救護阻咁耐 ？
一次咪灣仔狗屋你唔比人入
另一次咪將軍澳呢次
黑警屌你老母

尋日先話無延誤
今日就諗住攬炒?
犬科生物既思考模式真係有別於人

最大責任: 地心吸力

你班撚樣唔入黎，就冇依件事發生
你存在就真係全港納稅人都有責任!

是「習總」責任

你做錯關我地撚事
躝撚開啦警甴
你地係殺人兇手呀

你不如話d街坊無聚集你就唔使亂放彈 無放彈周同學就唔會有事 所以錯係街坊
真係未見過有人可以無恥到呢個地步

明明救護車晨早到咗黑警唔俾人過

集你老母死黑警

你老母俾狗屌就集體責任

佢意思應該係幾個鐘前如果唔set rb,popo就唔駛出黎呃ot,繼續係冷氣房睇tvb

冇錯！係狗方成隊「紀律部隊」嘅集體責任
屌你老母快撚啲解散清算啦

係唔係你地班警察要集體負責

dklm

屌你啦 有晒片

屌佢老母，佢死全家都係集體責任啊

冇錯, 係集體集任, 係警方集體嘅集任
解散警隊就係責任嘅第一步

集體責任 黑警佔99.999%等於全部

唔係你越來越肥我洗乜洗錢叫雞呀
你都有責任架

成班蝗警曱甴阻住救護者

屌佢老母
有撚車龍呀，全撚部都係狗車黎

集體責任但我無份 黑警喺無恥方面依然係世界第一

千錯萬錯 都係其他人錯
殺人犯萬歲

不如話係上帝既錯
柒婆話係上帝叫佢選特首
佢選唔到就唔會有6月開始既事

三萬人集體自殺

好啊我地負責任 你呢？

人無恥

收皮啦 ！ 死警甴！ 殺人兇手

黑家死全家

各位，關於科大周同學既情況，以下兩條link請大家今日5點前廣傳，之後先會幫助到佢屋企人同還佢公道。

［緊急呼籲］請 醫護 立即備份 周同學所有醫療紀錄

［請廣傳]有醫護朋友想話比周同學父母知

【眾籌】用民調話比全世界聽，我地香港人無放棄到

【區選戰線】仲有唔夠 20 日，唔該大家將呢兩個網站有咁散咁遠

屌你老母陷家剷

黑警一定要負最大責任

警方全體責任

邊一次警方會承認有責任？就算721都無。

又要拉埋消防救護落水

黑警真係黐曬線

我屌你老母呀 有片影晒架
你班仆街用狗車做road block阻住白車救人呀屌你老母

佢肯講係集體責任而唔係話唔關警方事, 即係話會有好多明顯證據證明係關警方事, 大家加油

全世界都錯，得你地班狗係岩

仲有冇人性呀

告到盧偉聰甩褲

真手足會阻消防救護？洗唔洗po返紅海張圖？

黑警阻救護就唔係第一次

我唔知我唔理我淨係見到一班持槍暴徒透過阻礙白車送傷者入院進行間接謀殺

永遠都唔撚係佢地錯㗎

你岩！